[青娃] 我隻青娃中左BUG? 掛住睇書唔出去

出左一次之後
唔知點解唔肯出去

屌佢做乜野呀

屌你隻青蛙想唞下先都唔得

好 聽日睇下佢出唔出去

物似主人形

係毒撚無謂逼佢出去啦

你理得我姐
利申：青蛙

個制好似唔使撳，放完嘢俾佢直接撳出去就得